唔好刪晒所有門窗

刪實晒會搞到室內外氣壓差別大 好易爆玻璃
係唔當風嘅位置開小小窗/門
強化玻璃係冇用 膠合玻璃先有防颱風能力

利申：鳩up